{"language": "Latin", "author": "", "title": "Foederatorvm Inferioris Germani\u00e6 defensio tertia, contra calvmniam pacis pertvrbat\u00e6 et penitus reiect\u00e6", "pub_loc": "s.l.", "imprint": "\"[S.l.: s.n.], 1607\"", "pub_year": "1607", "id": "10328"}