{"language": "Icelandic", "author": "", "title": "Calendarium Islendskt Rijm so Menn m\u00e6ttu vita, huad Tijmeun Aarsins lijder, med \u00feui hier eru ecke \u00e1rleg Almanach", "pub_loc": "s.l.", "imprint": "[S.l.]: [1597]", "pub_year": "1597", "id": "15283"}