{"language": "German", "author": "", "title": "[Fons vit\u00e6. Liffsens Kilde. Fragment]", "pub_loc": "L\u00fcbeck", "imprint": "[L\u00fcbeck]: [mellem 1562 og 1572]", "pub_year": "1572", "id": "1728"}