{"language": "French", "author": "Belloy, Pierre de, approximately 1540-1613", "title": "(Plaidoyer de M. P. de Belloy sur le droit de r\u00e9gale en l'\u00e9glise cath\u00e9drale d'Alby, le si\u00e8ge vacant.)", "pub_loc": "", "imprint": "", "pub_year": "", "id": "21081"}