{"language": "French", "author": "Auger, \u00c9mond, 1530-1591", "title": "De la Vraye, r\u00e9ale et corporelle pr\u00e9sence de J\u00e9sus-Christ au Sainct Sacrement de l'autel... par M. Emond Auger,...", "pub_loc": "", "imprint": "", "pub_year": "1566", "id": "21667"}