{"imprint": "", "pubYear": "1567", "prqId": "fra-bnf-rlr-00000098-001", "language": "French", "title": "De la Vraye, r\u00e9ale et corporelle pr\u00e9sence de J\u00e9sus-Christ au Sainct Sacrement de l'autel... par M. Emond Auger,...", "author": "Auger, \u00c9mond, 1530-1591", "id": "22079", "pubLoc": ""}