{"language": "Dutch", "author": "", "title": "Michaelis Buschii, oratio habita in acroateri\u00f4 maxim\u00f4, cum, terminatis feriis anniversariis ... lectiones publicas III. Kal. Septemb. CI[reverse C].I[reverse C]C.LXXI. redauspicarentur. Praesente, & in Athenae\u00f4 Frisic\u00f4 ingenii cultum capessente celsissim\u00f4", "pub_loc": "Franeker", "imprint": "\"Franekerae: ex officin\u00e2 Johannis Wellens, 1672\"", "pub_year": "1672", "id": "25001"}