{"imprint": "\"Kbh. : prentet hoss Henrich Waldkirch, 1617.\"", "pubYear": "1617", "prqId": "den-kbd-all-110408019135-003", "language": "Danish", "title": "[Forgiet mig icke, er mit Naffn : det er: Kast mig icke under Bencken : nogle aandelige oc christelige B\u00f8ner, Formaning oc Sprock daglige at haffue for \u00d8yen. ved Matth\u00e6um Schwartz ; oc nu nyligt fordanskede oc formerede met nogle sk\u00f8ne Afften og Morgen Si", "author": "", "id": "27570", "pubLoc": "K\u00f8benhavn"}