{"language": "French", "author": "Baillet, Adrien (1649-1706)", "title": "La Vie de M. Des-Cartes, r\u00e9duite en abr\u00e9g\u00e9 (par Adrien Baillet)", "pub_loc": "Paris", "imprint": "Vve Mabre-Cramoisy (Paris)", "pub_year": "1693", "id": "31919"}