{"language": "French", "author": "Jablier, Thomas", "title": "Traict\u00e9 de la v\u00e9rit\u00e9 du S. Sacrement de l'autel... [Par Thomas Jablier.]", "pub_loc": "Paris", "imprint": "M. Verac (Paris)", "pub_year": "1602", "id": "32262"}