{"language": "Danish", "author": "", "title": "B\u00f8nner og Lectier til de trende almindelige Bede-Dage, som ... ere forordnede at holdes ... udi Danmarck den 15., 22. og 29. Augusti og udi Norge den 26. Sept. og den 3. og 10. Octobr. Aar=\u00c5r 1673", "pub_loc": "K\u00f8benhavn", "imprint": "\"Ki\u00f8benhaffn : tryckt hos J\u00f8rgen G\u00f8ede, [1763].\"", "pub_year": "1763", "id": "36936"}