{"imprint": "\"Franeker\u00e6: ex officina Johannis Wellens, 1662\"", "pubYear": "1662", "prqId": "den-kbd-all-111404009707-001", "language": "Latin", "title": "Logic\u00e6 elenchtic\u00e6 disputatio XVII et XVIII de natura logices ... pr\u00e6side & autore Johanne Greydano public\u00e9 discutiendas proponit Andreas Garmann", "author": "Greydanus, Johannes", "id": "36948", "pubLoc": "Franeker"}