{"language": "German", "author": "", "title": "Wir Friedrich der Dritte, von Gottes Gnaden zu D\u00e4nnemarcken ... K\u00f6nig ... : geben in unser K\u00f6nigs Friederichen als dieses Jahrs regierenden ... Veste Gl\u00fcckstadt, den 5. Julii Anno 1650", "pub_loc": "s.l.", "imprint": "\"[s.l.], [1650].\"", "pub_year": "1650", "id": "38114"}