{"language": "French", "author": "", "title": "Des mots \u00e0 la mode et des nouvelles fa\u00e7ons de parler ... [par Fran\u00e7ois de Calli\u00e8res]", "pub_loc": "Den Haag", "imprint": "\"La Haye, 1692\"", "pub_year": "1692", "id": "41180"}