{"imprint": "\"[S.l.: s.n.], 1607\"", "pubYear": "1607", "imagePath": "ned-kbn-all-00014865-001-0004R_96.jpg", "prqId": "ned-kbn-all-00014865-001", "language": "Latin", "title": "Foederatorvm Inferioris Germani\u00e6 defensio tertia, contra calvmniam pacis pertvrbat\u00e6 et penitus reiect\u00e6", "author": "", "id": "10328", "pubLoc": "s.l."}