{"imprint": "Holmi\u00e6: 1547", "pubYear": "1547", "imagePath": "/images/den-kbd-all-130017588916-001-0004R_96.jpg", "prqId": "den-kbd-all-130017588916-001", "language": "Latin", "title": "Verae ac just\u00e6 rationes, quare regnum Suetiae Christierno captivo, Daniae olim regi ac eius h\u00e6redibus nihil debeat; ab omnibus regni ordinibus, unanimi consensu iam recens in lucem \u00e6dit\u00e6", "author": "", "id": "15088", "pubLoc": "Stockholm"}