{"imprint": "\"Strassburg: Getruckt ... durch Theodosium Rihel, 1569\"", "pubYear": "1569", "prqId": "den-kbd-all-130018120039-001", "language": "German", "title": "Warhafftige vnnd kurtze Verzeychnisz des Krieges, in welchem K\u00f6n\u00edg Friderich zu D\u00e4nemarck, etc. des Namens der ander, vnd Johann vnnd Adolff, gebr\u00fcder, alle Hertzogen zu Sleszwick, Holsteyn, etc. innerhalb zweyer Monaten \u00edm Maien vnd Brachmonat des 1559.", "author": "Rantzau, Johan", "id": "15122", "pubLoc": "Strasbourg"}