{"imprint": "\"Hafni\u00e6: typis Henrici Waldkirchij, 1608\"", "pubYear": "1608", "imagePath": "den-kbd-all-11010401548F-001-0002R_96.jpg", "prqId": "den-kbd-all-11010401548F-001", "language": "Latin", "title": "De dicto Pauli ad Col. Cap. II, vers 8 ... pr\u00e6side Ivaro Stubb\u00e6o", "author": "Stub, Iver", "id": "15605", "pubLoc": "K\u00f8benhavn"}