{"imprint": "[S.l.]: [16--?]", "pubYear": "1600-1699", "imagePath": "/images/den-kbd-all-201002754463-023-0002R_96.jpg", "prqId": "den-kbd-all-201002754463-023", "language": "French", "title": "Lettre critique \u00e9critte de Hamburg, sur la traitt\u00e9 de la conscience de la Placette, Ministre reform\u00e9", "author": "La Placette, Jean, 1629-1718", "id": "16984", "pubLoc": "s.l."}