{"imprint": "\"Amsterdam: ch\u00e9s George Gallet, 1697\"", "pubYear": "1697", "imagePath": "/images/den-kbd-all-110104011232-002-0001R_96.jpg", "prqId": "den-kbd-all-110104011232-002", "language": "French", "title": "Trait\u00e9 de la foi divine ou il est parl\u00e9 de la nature, des fondemens, & des propriet\u00e9s de cette vertu et on la compare avec la foi historique, la fois \u00e0 temps, la foi justifiante & la raison par Jean La Placete", "author": "La Placette, Jean, 1629-1718", "id": "16991", "pubLoc": "Amsterdam"}