{"imprint": "\"Hafni\u00e6: Laurentius Benedictus, 1588\"", "pubYear": "1588", "imagePath": "/images/den-kbd-pil-130018101867-001-0002R_96.jpg", "prqId": "den-kbd-pil-130018101867-001", "language": "Latin", "title": "Ivari Stubb\u00e6i Lacrym\u00e6, fus\u00e6 ad tumulum diui Friderici secundi, Dani\u00e6, Norvegi\u00e6 etc. regis optimi et potentissimi, pie mortui die 4. Aprilis Anno MDXIIC. Eiusdem salvatio ad Christianum IV., electum regem Dani\u00e6 ...", "author": "Stub, Ivar", "id": "2013", "pubLoc": "K\u00f8benhavn"}