{"imprint": "", "pubYear": "1658", "imagePath": "/img/placeholder.png", "prqId": "fra-bnf-rlr-00001698-001", "language": "French", "title": "Le Proc\u00e8s-verbal faict par ordonnance de la court de parlement, de l'\u00e9x\u00e9cution de l'arrest donn\u00e9 le sixiesme jour de juin dernier pass\u00e9 / , touchant les articles, & la profession de foy d'icelle court", "author": "", "id": "20564", "pubLoc": ""}