{"imprint": "", "pubYear": "1607", "imagePath": "/img/placeholder.png", "prqId": "fra-bnf-rlr-00000634-001", "language": "French", "title": "Le th\u00e9\u00e2tre sacr\u00e9 / [par Pierre de Nancel]", "author": "Nancel, Pierre de, 1570-approximately 1641", "id": "21236", "pubLoc": ""}