{"imprint": "", "pubYear": "1598", "imagePath": "/img/placeholder.png", "prqId": "fra-bnf-rlr-00000109-001", "language": "French", "title": "La Conf\u00e9rence accord\u00e9e entre les pr\u00e9dicateurs catholiques de l'ordre des Capucins et les ministres de Gen\u00e8ve... Avec le passe-port du duc de Savoye ausdicts ministres pour aller et venir \u00e0 ladicte conf\u00e9rence tenu\u00eb en la ville de Tonon... Ensemble les thes", "author": "Palma-Cayet, Pierre-Victor, 1525-1610", "id": "21904", "pubLoc": ""}