{"imprint": "\"Franekerae: ex officin\u00e2 Johannis Wellens, 1672\"", "pubYear": "1672", "prqId": "ned-kbn-all-00006486-001", "language": "Dutch", "title": "Michaelis Buschii, oratio habita in acroateri\u00f4 maxim\u00f4, cum, terminatis feriis anniversariis ... lectiones publicas III. Kal. Septemb. CI[reverse C].I[reverse C]C.LXXI. redauspicarentur. Praesente, & in Athenae\u00f4 Frisic\u00f4 ingenii cultum capessente celsissim\u00f4", "author": "", "id": "25001", "pubLoc": "Franeker"}