{"imprint": "J. Stratius (Lyon)", "pubYear": "1584", "imagePath": "fra-bnf-rlr-00002848-001-0006R_96.jpg", "prqId": "fra-bnf-rlr-00002848-001", "language": "French", "title": "Histoire des troubles et guerre civile du pays de Flandres... depuis l'an 1559 jusques \u00e0 pr\u00e9sent... 2e \u00e9dition...", "author": "Stratius, Jean", "id": "31189", "pubLoc": "Lyon"}