{"imprint": "Vve Mabre-Cramoisy (Paris)", "pubYear": "1693", "imagePath": "/images/fra-bnf-rlr-00004843-001-0004R_96.jpg", "prqId": "fra-bnf-rlr-00004843-001", "language": "French", "title": "La Vie de M. Des-Cartes, r\u00e9duite en abr\u00e9g\u00e9 (par Adrien Baillet)", "author": "Baillet, Adrien (1649-1706)", "id": "31919", "pubLoc": "Paris"}