{"imprint": "Impr. de J. Boyer (Orl\u00e9ans)", "pubYear": "1681", "imagePath": "/images/fra-bnf-rlr-00004860-001-0002R_96.jpg", "prqId": "fra-bnf-rlr-00004860-001", "language": "French", "title": "Trait\u00e9 de la noblesse, o\u00f9 sont ajout\u00e9s deux discours, l'un de l'origine des fiefs et l'autre de la Foi et de l'Hommage / . (Sign\u00e9 \u00e0 la main : Hubert)", "author": "Hubert", "id": "32061", "pubLoc": "Orl\u00e9ans"}