{"imprint": "M. Verac (Paris)", "pubYear": "1602", "imagePath": "fra-bnf-rlr-00002469-002-0001R_96.jpg", "prqId": "fra-bnf-rlr-00002469-002", "language": "French", "title": "Traict\u00e9 de la v\u00e9rit\u00e9 du S. Sacrement de l'autel... [Par Thomas Jablier.]", "author": "Jablier, Thomas", "id": "32262", "pubLoc": "Paris"}