{"imprint": "impr. de F. Morel (Paris)", "pubYear": "1561", "imagePath": "fra-bnf-rlr-00004267-001-0008R_96.jpg", "prqId": "fra-bnf-rlr-00004267-001", "language": "French", "title": "Traitt\u00e9 de la vocation et mani\u00e8re de vivre \u00e0 laquelle chacun est appel\u00e9, par Pierre de La Place,...", "author": "La Place, Pierre de, 1520?-1572", "id": "33162", "pubLoc": "Paris"}