{"imprint": "\"A Besan\u00e7on, chez Jean Thomas. M.DC.XXXIV\"", "pubYear": "1634", "imagePath": "/images/fra-bnf-rlr-00002679-001-0002R_96.jpg", "prqId": "fra-bnf-rlr-00002679-001", "language": "French", "title": ":Traict\u00e9: +Trait\u00e9+ de la pauvret\u00e9 evangelique / . Par I.P.C.E. de Belley", "author": "Camus, Jean-Pierre, 1584-1652", "id": "33587", "pubLoc": "Besan\u00e7on"}