{"imprint": "\"[Nuremberg] : [s.n.], ca. 1532]\"", "pubYear": "1532", "imagePath": "/images/hin-wel-all-00008569-001-0003R_96.jpg", "prqId": "hin-wel-all-00008569-001", "language": "German", "title": "Ain n\u00fctzlichs und bew\u00e4rts gemains Regiment, und f\u00fcr kommen des vergyfften Luffts, in der Zeyt des Sterbens oder Regierung der Pestilentz / [Johann Magenbuch]", "author": "Magenbuch, Johann, ca. 1500-1546", "id": "35890", "pubLoc": "N\u00fcrnberg"}