{"imprint": "[S.l.]: 1693", "pubYear": "1693", "imagePath": "den-kbd-all-130018766265-001-0004R_96.jpg", "prqId": "den-kbd-all-130018766265-001", "language": "German", "title": "Die Perle von Europa der preissw\u00fcrdigen Kauffmannschafft, d.i., Billigm\u00e4ssige und unvorgreiffliche Lob-Rede des f\u00fcrtrefflichen Kauff-Handels und desselben zugethanen vornehmen Gliedern unterschiedenerber\u00fchmter Reichs- und anderer angesehener Handels-St\u00e4dt", "author": "", "id": "36719", "pubLoc": "s.l."}