{"imprint": "\"Ki\u00f8benhaffn : tryckt hos J\u00f8rgen G\u00f8ede, [1763].\"", "pubYear": "1763", "imagePath": "/images/den-kbd-all-110708009573-002-0002R_96.jpg", "prqId": "den-kbd-all-110708009573-002", "language": "Danish", "title": "B\u00f8nner og Lectier til de trende almindelige Bede-Dage, som ... ere forordnede at holdes ... udi Danmarck den 15., 22. og 29. Augusti og udi Norge den 26. Sept. og den 3. og 10. Octobr. Aar=\u00c5r 1673", "author": "", "id": "36936", "pubLoc": "K\u00f8benhavn"}