{"imprint": "\"[s.l.], [1650].\"", "pubYear": "1650", "imagePath": "den-kbd-all-130018758416-003-0002R_96.jpg", "prqId": "den-kbd-all-130018758416-003", "language": "German", "title": "Wir Friedrich der Dritte, von Gottes Gnaden zu D\u00e4nnemarcken ... K\u00f6nig ... : geben in unser K\u00f6nigs Friederichen als dieses Jahrs regierenden ... Veste Gl\u00fcckstadt, den 5. Julii Anno 1650", "author": "", "id": "38114", "pubLoc": "s.l."}