{"imprint": "\"Franeker\u00e6: ex officina Johannis Wellens, 1662\"", "pubYear": "1662", "imagePath": "den-kbd-all-11140401522E-001-0001R_96.jpg", "prqId": "den-kbd-all-11140401522E-001", "language": "Latin", "title": "Disputatio philosophica de d\u00e6monibus malis sub pr\u00e6sidio ... Johannis Greydani public\u00e6 ventilationi subjicit Andr. Garmann", "author": "Greydanus, Johannes", "id": "38419", "pubLoc": "Franeker"}