{"imprint": "\"Franeqver\u00e6: ex off. I. Balck typ., 1547 [= 1647]\"", "pubYear": "1647", "imagePath": "/images/ned-kbn-all-00004996-001-0001R_96.jpg", "prqId": "ned-kbn-all-00004996-001", "language": "Latin", "title": "Statvta & leges fvndamentales academi\u00e6 Frisiorvm, qu\u00e6 est Franeqver\u00e6", "author": "", "id": "40400", "pubLoc": "Franeker"}