{"status": "OK", "results": [{"geometry": {"location_type": "GEOMETRIC_CENTER", "bounds": {"northeast": {"lat": 33.5833886, "lng": -7.614827200000001}, "southwest": {"lat": 33.5823724, "lng": -7.6163303}}, "viewport": {"northeast": {"lat": 33.5842294802915, "lng": -7.614229769708498}, "southwest": {"lat": 33.5815315197085, "lng": -7.616927730291502}}, "location": {"lat": 33.5830354, "lng": -7.615273200000001}}, "formatted_address": "Place de l'Europe, Casablanca 20250, Morocco", "place_id": "ChIJSdVnx6HSpw0RiUE5uZU0IM0", "address_components": [{"long_name": "Place de l'Europe", "types": ["route"], "short_name": "Place de l'Europe"}, {"long_name": "Casablanca", "types": ["locality", "political"], "short_name": "Casablanca"}, {"long_name": "Casablanca-Anfa", "types": ["administrative_area_level_2", "political"], "short_name": "Casablanca-Anfa"}, {"long_name": "Grand Casablanca", "types": ["administrative_area_level_1", "political"], "short_name": "Grand Casablanca"}, {"long_name": "Morocco", "types": ["country", "political"], "short_name": "MA"}, {"long_name": "20250", "types": ["postal_code"], "short_name": "20250"}], "partial_match": true, "types": ["route"]}, {"geometry": {"location_type": "GEOMETRIC_CENTER", "bounds": {"northeast": {"lat": 44.7127298, "lng": 2.1990765}, "southwest": {"lat": 44.7115961, "lng": 2.1977125}}, "viewport": {"northeast": {"lat": 44.7135119302915, "lng": 2.199743480291502}, "southwest": {"lat": 44.7108139697085, "lng": 2.197045519708498}}, "location": {"lat": 44.7121809, "lng": 2.1983701}}, "formatted_address": "Place de l'Europe, 15600 Maurs, France", "place_id": "ChIJo9tAHaRBrRIRHFnMcuBn10A", "address_components": [{"long_name": "Place de l'Europe", "types": ["route"], "short_name": "Place de l'Europe"}, {"long_name": "Maurs", "types": ["locality", "political"], "short_name": "Maurs"}, {"long_name": "Cantal", "types": ["administrative_area_level_2", "political"], "short_name": "Cantal"}, {"long_name": "Auvergne", "types": ["administrative_area_level_1", "political"], "short_name": "Auvergne"}, {"long_name": "France", "types": ["country", "political"], "short_name": "FR"}, {"long_name": "15600", "types": ["postal_code"], "short_name": "15600"}], "partial_match": true, "types": ["route"]}, {"geometry": {"location_type": "GEOMETRIC_CENTER", "bounds": {"northeast": {"lat": 48.5629334, "lng": 2.4299361}, "southwest": {"lat": 48.5625764, "lng": 2.429398}}, "viewport": {"northeast": {"lat": 48.5641038802915, "lng": 2.431016030291501}, "southwest": {"lat": 48.5614059197085, "lng": 2.428318069708498}}, "location": {"lat": 48.562726, "lng": 2.4299268}}, "formatted_address": "Place de l'Europe, 91540 Mennecy, France", "place_id": "ChIJTzQrzmLd5UcRcbEd8VMuvTg", "address_components": [{"long_name": "Place de l'Europe", "types": ["route"], "short_name": "Place de l'Europe"}, {"long_name": "Mennecy", "types": ["locality", "political"], "short_name": "Mennecy"}, {"long_name": "Essonne", "types": ["administrative_area_level_2", "political"], "short_name": "Essonne"}, {"long_name": "\u00cele-de-France", "types": ["administrative_area_level_1", "political"], "short_name": "\u00cele-de-France"}, {"long_name": "France", "types": ["country", "political"], "short_name": "FR"}, {"long_name": "91540", "types": ["postal_code"], "short_name": "91540"}], "partial_match": true, "types": ["route"]}, {"geometry": {"location_type": "GEOMETRIC_CENTER", "bounds": {"northeast": {"lat": 47.35462270000001, "lng": 5.0459748}, "southwest": {"lat": 47.3535947, "lng": 5.0458186}}, "viewport": {"northeast": {"lat": 47.3554576802915, "lng": 5.047245680291502}, "southwest": {"lat": 47.3527597197085, "lng": 5.044547719708498}}, "location": {"lat": 47.3540654, "lng": 5.0458775}}, "formatted_address": "Place de l'Europe, 21000 Dijon, France", "place_id": "ChIJdTB6whZi7UcR-uKQ-wSMhyA", "address_components": [{"long_name": "Place de l'Europe", "types": ["route"], "short_name": "Place de l'Europe"}, {"long_name": "Dijon", "types": ["locality", "political"], "short_name": "Dijon"}, {"long_name": "C\u00f4te-d'Or", "types": ["administrative_area_level_2", "political"], "short_name": "C\u00f4te-d'Or"}, {"long_name": "Bourgogne", "types": ["administrative_area_level_1", "political"], "short_name": "Bourgogne"}, {"long_name": "France", "types": ["country", "political"], "short_name": "FR"}, {"long_name": "21000", "types": ["postal_code"], "short_name": "21000"}], "partial_match": true, "types": ["route"]}, {"geometry": {"location_type": "GEOMETRIC_CENTER", "bounds": {"northeast": {"lat": 48.3013833, "lng": -0.623543}, "southwest": {"lat": 48.3010639, "lng": -0.6251850000000001}}, "viewport": {"northeast": {"lat": 48.3025725802915, "lng": -0.623015019708498}, "southwest": {"lat": 48.2998746197085, "lng": -0.6257129802915021}}, "location": {"lat": 48.3012202, "lng": -0.6239876}}, "formatted_address": "Place de l'Europe, 53100 Mayenne, France", "place_id": "ChIJRyw8k9ymCUgRWxx3M8ZzH6U", "address_components": [{"long_name": "Place de l'Europe", "types": ["route"], "short_name": "Place de l'Europe"}, {"long_name": "Mayenne", "types": ["locality", "political"], "short_name": "Mayenne"}, {"long_name": "Mayenne", "types": ["administrative_area_level_2", "political"], "short_name": "Mayenne"}, {"long_name": "Pays de la Loire", "types": ["administrative_area_level_1", "political"], "short_name": "Pays de la Loire"}, {"long_name": "France", "types": ["country", "political"], "short_name": "FR"}, {"long_name": "53100", "types": ["postal_code"], "short_name": "53100"}], "partial_match": true, "types": ["route"]}, {"geometry": {"location_type": "GEOMETRIC_CENTER", "bounds": {"northeast": {"lat": 46.5211477, "lng": 6.6315569}, "southwest": {"lat": 46.5201041, "lng": 6.6296469}}, "viewport": {"northeast": {"lat": 46.52197488029149, "lng": 6.631950880291502}, "southwest": {"lat": 46.5192769197085, "lng": 6.629252919708497}}, "location": {"lat": 46.5204856, "lng": 6.6303709}}, "formatted_address": "Place de l'Europe, 1003 Lausanne, Switzerland", "place_id": "ChIJSfYcczIujEcRWtxnBAuNSJM", "address_components": [{"long_name": "Place de l'Europe", "types": ["route"], "short_name": "Place de l'Europe"}, {"long_name": "Lausanne", "types": ["locality", "political"], "short_name": "Lausanne"}, {"long_name": "Lausanne", "types": ["administrative_area_level_2", "political"], "short_name": "Lausanne"}, {"long_name": "Vaud", "types": ["administrative_area_level_1", "political"], "short_name": "VD"}, {"long_name": "Switzerland", "types": ["country", "political"], "short_name": "CH"}, {"long_name": "1003", "types": ["postal_code"], "short_name": "1003"}], "partial_match": true, "types": ["route"]}, {"geometry": {"location_type": "GEOMETRIC_CENTER", "bounds": {"northeast": {"lat": 48.78080929999999, "lng": 2.2083442}, "southwest": {"lat": 48.778935, "lng": 2.203294}}, "viewport": {"northeast": {"lat": 48.78122113029149, "lng": 2.2083442}, "southwest": {"lat": 48.77852316970849, "lng": 2.203294}}, "location": {"lat": 48.7790301, "lng": 2.2051681}}, "formatted_address": "Place de l'Europe, 78140 V\u00e9lizy-Villacoublay, France", "place_id": "ChIJo2dAoN975kcRZHFu0UPml_0", "address_components": [{"long_name": "Place de l'Europe", "types": ["route"], "short_name": "Place de l'Europe"}, {"long_name": "V\u00e9lizy-Villacoublay", "types": ["locality", "political"], "short_name": "V\u00e9lizy-Villacoublay"}, {"long_name": "Yvelines", "types": ["administrative_area_level_2", "political"], "short_name": "Yvelines"}, {"long_name": "\u00cele-de-France", "types": ["administrative_area_level_1", "political"], "short_name": "\u00cele-de-France"}, {"long_name": "France", "types": ["country", "political"], "short_name": "FR"}, {"long_name": "78140", "types": ["postal_code"], "short_name": "78140"}], "partial_match": true, "types": ["route"]}, {"geometry": {"location_type": "GEOMETRIC_CENTER", "bounds": {"northeast": {"lat": 48.6406432, "lng": 2.2682871}, "southwest": {"lat": 48.6397027, "lng": 2.2661948}}, "viewport": {"northeast": {"lat": 48.6415219302915, "lng": 2.268589930291502}, "southwest": {"lat": 48.6388239697085, "lng": 2.265891969708498}}, "location": {"lat": 48.6403225, "lng": 2.2677363}}, "formatted_address": "Place de l'Europe, 91310 Montlh\u00e9ry, France", "place_id": "ChIJ40pDQ9zZ5UcR8sEpOey5zMM", "address_components": [{"long_name": "Place de l'Europe", "types": ["route"], "short_name": "Place de l'Europe"}, {"long_name": "Montlh\u00e9ry", "types": ["locality", "political"], "short_name": "Montlh\u00e9ry"}, {"long_name": "Essonne", "types": ["administrative_area_level_2", "political"], "short_name": "Essonne"}, {"long_name": "\u00cele-de-France", "types": ["administrative_area_level_1", "political"], "short_name": "\u00cele-de-France"}, {"long_name": "France", "types": ["country", "political"], "short_name": "FR"}, {"long_name": "91310", "types": ["postal_code"], "short_name": "91310"}], "partial_match": true, "types": ["route"]}, {"geometry": {"location_type": "GEOMETRIC_CENTER", "bounds": {"northeast": {"lat": 49.7099234, "lng": 4.130044799999999}, "southwest": {"lat": 49.7090785, "lng": 4.1283198}}, "viewport": {"northeast": {"lat": 49.7108499302915, "lng": 4.130531280291502}, "southwest": {"lat": 49.70815196970851, "lng": 4.127833319708497}}, "location": {"lat": 49.709504, "lng": 4.129305899999999}}, "formatted_address": "Place de l'Europe, 02360 Rozoy-sur-Serre, France", "place_id": "ChIJ42LZ11Hp6UcRuE5lNYz27co", "address_components": [{"long_name": "Place de l'Europe", "types": ["route"], "short_name": "Place de l'Europe"}, {"long_name": "Rozoy-sur-Serre", "types": ["locality", "political"], "short_name": "Rozoy-sur-Serre"}, {"long_name": "Aisne", "types": ["administrative_area_level_2", "political"], "short_name": "Aisne"}, {"long_name": "Picardie", "types": ["administrative_area_level_1", "political"], "short_name": "Picardie"}, {"long_name": "France", "types": ["country", "political"], "short_name": "FR"}, {"long_name": "02360", "types": ["postal_code"], "short_name": "02360"}], "partial_match": true, "types": ["route"]}, {"geometry": {"location_type": "GEOMETRIC_CENTER", "bounds": {"northeast": {"lat": 48.7568584, "lng": 1.9309306}, "southwest": {"lat": 48.7564144, "lng": 1.930276}}, "viewport": {"northeast": {"lat": 48.7579853802915, "lng": 1.931952280291502}, "southwest": {"lat": 48.7552874197085, "lng": 1.929254319708498}}, "location": {"lat": 48.7564634, "lng": 1.9307917}}, "formatted_address": "Place de l'Europe, 78310 Coigni\u00e8res, France", "place_id": "ChIJu8QOQjyD5kcRruyr2nqGAqs", "address_components": [{"long_name": "Place de l'Europe", "types": ["route"], "short_name": "Place de l'Europe"}, {"long_name": "Coigni\u00e8res", "types": ["locality", "political"], "short_name": "Coigni\u00e8res"}, {"long_name": "Yvelines", "types": ["administrative_area_level_2", "political"], "short_name": "Yvelines"}, {"long_name": "\u00cele-de-France", "types": ["administrative_area_level_1", "political"], "short_name": "\u00cele-de-France"}, {"long_name": "France", "types": ["country", "political"], "short_name": "FR"}, {"long_name": "78310", "types": ["postal_code"], "short_name": "78310"}], "partial_match": true, "types": ["route"]}, {"geometry": {"location_type": "GEOMETRIC_CENTER", "bounds": {"northeast": {"lat": 48.70263540000001, "lng": 2.8863097}, "southwest": {"lat": 48.7014331, "lng": 2.8834433}}, "viewport": {"northeast": {"lat": 48.7033832302915, "lng": 2.8863097}, "southwest": {"lat": 48.7006852697085, "lng": 2.8834433}}, "location": {"lat": 48.7018676, "lng": 2.8845955}}, "formatted_address": "Place de l'Europe, 77610 Fontenay-Tr\u00e9signy, France", "place_id": "ChIJz01Pa12r6EcR0hDsE7Ub10M", "address_components": [{"long_name": "Place de l'Europe", "types": ["route"], "short_name": "Place de l'Europe"}, {"long_name": "Fontenay-Tr\u00e9signy", "types": ["locality", "political"], "short_name": "Fontenay-Tr\u00e9signy"}, {"long_name": "Seine-et-Marne", "types": ["administrative_area_level_2", "political"], "short_name": "Seine-et-Marne"}, {"long_name": "\u00cele-de-France", "types": ["administrative_area_level_1", "political"], "short_name": "\u00cele-de-France"}, {"long_name": "France", "types": ["country", "political"], "short_name": "FR"}, {"long_name": "77610", "types": ["postal_code"], "short_name": "77610"}], "partial_match": true, "types": ["route"]}, {"geometry": {"location_type": "GEOMETRIC_CENTER", "bounds": {"northeast": {"lat": 47.5744367, "lng": 6.757812899999999}, "southwest": {"lat": 47.573714, "lng": 6.756374099999999}}, "viewport": {"northeast": {"lat": 47.5754243302915, "lng": 6.758442480291502}, "southwest": {"lat": 47.5727263697085, "lng": 6.755744519708498}}, "location": {"lat": 47.573894, "lng": 6.7570754}}, "formatted_address": "Place de l'Europe, 70400 H\u00e9ricourt, France", "place_id": "ChIJo-UnEho-kkcRZmWUIuaJEFw", "address_components": [{"long_name": "Place de l'Europe", "types": ["route"], "short_name": "Place de l'Europe"}, {"long_name": "H\u00e9ricourt", "types": ["locality", "political"], "short_name": "H\u00e9ricourt"}, {"long_name": "Haute-Sa\u00f4ne", "types": ["administrative_area_level_2", "political"], "short_name": "Haute-Sa\u00f4ne"}, {"long_name": "Franche-Comt\u00e9", "types": ["administrative_area_level_1", "political"], "short_name": "Franche-Comt\u00e9"}, {"long_name": "France", "types": ["country", "political"], "short_name": "FR"}, {"long_name": "70400", "types": ["postal_code"], "short_name": "70400"}], "partial_match": true, "types": ["route"]}, {"geometry": {"location_type": "GEOMETRIC_CENTER", "bounds": {"northeast": {"lat": 50.4530075, "lng": 30.5282317}, "southwest": {"lat": 50.451461, "lng": 30.5266489}}, "viewport": {"northeast": {"lat": 50.4535832302915, "lng": 30.52878928029149}, "southwest": {"lat": 50.4508852697085, "lng": 30.5260913197085}}, "location": {"lat": 50.452217, "lng": 30.527185}}, "formatted_address": "Yevropeis'ka Square, Kyiv, Ukraine", "place_id": "ChIJwwXZJ07O1EAR6ii2949BS34", "address_components": [{"long_name": "Yevropeis'ka Square", "types": ["route"], "short_name": "Yevropeis'ka Square"}, {"long_name": "Kyiv", "types": ["locality", "political"], "short_name": "Kyiv"}, {"long_name": "Kyiv City", "types": ["administrative_area_level_2", "political"], "short_name": "Kyiv City"}, {"long_name": "Kyiv city", "types": ["administrative_area_level_1", "political"], "short_name": "Kyiv city"}, {"long_name": "Ukraine", "types": ["country", "political"], "short_name": "UA"}], "partial_match": true, "types": ["route"]}, {"geometry": {"location_type": "GEOMETRIC_CENTER", "bounds": {"northeast": {"lat": 48.5876215, "lng": -4.571772}, "southwest": {"lat": 48.5866603, "lng": -4.573057299999999}}, "viewport": {"northeast": {"lat": 48.5884898802915, "lng": -4.571065669708497}, "southwest": {"lat": 48.5857919197085, "lng": -4.573763630291501}}, "location": {"lat": 48.5872215, "lng": -4.5723456}}, "formatted_address": "Place de l'Europe, 29870 Land\u00e9da, France", "place_id": "ChIJO489QAKhFkgRZX3NU3Pcb8I", "address_components": [{"long_name": "Place de l'Europe", "types": ["route"], "short_name": "Place de l'Europe"}, {"long_name": "Land\u00e9da", "types": ["locality", "political"], "short_name": "Land\u00e9da"}, {"long_name": "Finist\u00e8re", "types": ["administrative_area_level_2", "political"], "short_name": "Finist\u00e8re"}, {"long_name": "Bretagne", "types": ["administrative_area_level_1", "political"], "short_name": "Bretagne"}, {"long_name": "France", "types": ["country", "political"], "short_name": "FR"}, {"long_name": "29870", "types": ["postal_code"], "short_name": "29870"}], "partial_match": true, "types": ["route"]}, {"geometry": {"location_type": "GEOMETRIC_CENTER", "bounds": {"northeast": {"lat": 43.3619125, "lng": 1.9609556}, "southwest": {"lat": 43.3612944, "lng": 1.960397}}, "viewport": {"northeast": {"lat": 43.3629524302915, "lng": 1.962025280291502}, "southwest": {"lat": 43.3602544697085, "lng": 1.959327319708498}}, "location": {"lat": 43.3613966, "lng": 1.9607185}}, "formatted_address": "Place de l'Europe, 11400 Peyrens, France", "place_id": "ChIJB8arehBbrhIRKgoFj7OCvAU", "address_components": [{"long_name": "Place de l'Europe", "types": ["route"], "short_name": "Place de l'Europe"}, {"long_name": "Peyrens", "types": ["locality", "political"], "short_name": "Peyrens"}, {"long_name": "Aude", "types": ["administrative_area_level_2", "political"], "short_name": "Aude"}, {"long_name": "Languedoc-Roussillon", "types": ["administrative_area_level_1", "political"], "short_name": "Languedoc-Roussillon"}, {"long_name": "France", "types": ["country", "political"], "short_name": "FR"}, {"long_name": "11400", "types": ["postal_code"], "short_name": "11400"}], "partial_match": true, "types": ["route"]}, {"geometry": {"location_type": "GEOMETRIC_CENTER", "bounds": {"northeast": {"lat": 44.85940069999999, "lng": -0.5814788}, "southwest": {"lat": 44.8589172, "lng": -0.5824389000000001}}, "viewport": {"northeast": {"lat": 44.8605079302915, "lng": -0.5806098697084979}, "southwest": {"lat": 44.8578099697085, "lng": -0.583307830291502}}, "location": {"lat": 44.85903709999999, "lng": -0.5818622999999999}}, "formatted_address": "Place de l'Europe, 33300 Bordeaux, France", "place_id": "ChIJUVx_T20oVQ0Rr0wz5vXSjII", "address_components": [{"long_name": "Place de l'Europe", "types": ["route"], "short_name": "Place de l'Europe"}, {"long_name": "Bordeaux", "types": ["locality", "political"], "short_name": "Bordeaux"}, {"long_name": "Gironde", "types": ["administrative_area_level_2", "political"], "short_name": "Gironde"}, {"long_name": "Aquitaine", "types": ["administrative_area_level_1", "political"], "short_name": "Aquitaine"}, {"long_name": "France", "types": ["country", "political"], "short_name": "FR"}, {"long_name": "33300", "types": ["postal_code"], "short_name": "33300"}], "partial_match": true, "types": ["route"]}, {"geometry": {"location_type": "GEOMETRIC_CENTER", "bounds": {"northeast": {"lat": 47.1124691, "lng": 5.342165899999999}, "southwest": {"lat": 47.1112599, "lng": 5.3400954}}, "viewport": {"northeast": {"lat": 47.1132134802915, "lng": 5.342479630291503}, "southwest": {"lat": 47.1105155197085, "lng": 5.339781669708498}}, "location": {"lat": 47.1118224, "lng": 5.341221099999999}}, "formatted_address": "Place de l'Europe, 21170 Laperri\u00e8re-sur-Sa\u00f4ne, France", "place_id": "ChIJ2fOL4Rix8kcRtgCQ-ea9RXI", "address_components": [{"long_name": "Place de l'Europe", "types": ["route"], "short_name": "Place de l'Europe"}, {"long_name": "Laperri\u00e8re-sur-Sa\u00f4ne", "types": ["locality", "political"], "short_name": "Laperri\u00e8re-sur-Sa\u00f4ne"}, {"long_name": "C\u00f4te-d'Or", "types": ["administrative_area_level_2", "political"], "short_name": "C\u00f4te-d'Or"}, {"long_name": "Bourgogne", "types": ["administrative_area_level_1", "political"], "short_name": "Bourgogne"}, {"long_name": "France", "types": ["country", "political"], "short_name": "FR"}, {"long_name": "21170", "types": ["postal_code"], "short_name": "21170"}], "partial_match": true, "types": ["route"]}, {"geometry": {"location_type": "GEOMETRIC_CENTER", "bounds": {"northeast": {"lat": 47.00897029999999, "lng": 4.797105}, "southwest": {"lat": 47.0082165, "lng": 4.7958858}}, "viewport": {"northeast": {"lat": 47.0099423802915, "lng": 4.797844380291503}, "southwest": {"lat": 47.0072444197085, "lng": 4.795146419708498}}, "location": {"lat": 47.00865539999999, "lng": 4.796526399999999}}, "formatted_address": "Place de l'Europe, 21630 Pommard, France", "place_id": "ChIJeyzmD-308kcRhjuLBDqTTus", "address_components": [{"long_name": "Place de l'Europe", "types": ["route"], "short_name": "Place de l'Europe"}, {"long_name": "Pommard", "types": ["locality", "political"], "short_name": "Pommard"}, {"long_name": "C\u00f4te-d'Or", "types": ["administrative_area_level_2", "political"], "short_name": "C\u00f4te-d'Or"}, {"long_name": "Bourgogne", "types": ["administrative_area_level_1", "political"], "short_name": "Bourgogne"}, {"long_name": "France", "types": ["country", "political"], "short_name": "FR"}, {"long_name": "21630", "types": ["postal_code"], "short_name": "21630"}], "partial_match": true, "types": ["route"]}, {"geometry": {"location_type": "GEOMETRIC_CENTER", "bounds": {"northeast": {"lat": 47.3303332, "lng": -2.424155}, "southwest": {"lat": 47.3298816, "lng": -2.424551}}, "viewport": {"northeast": {"lat": 47.3314563802915, "lng": -2.423004019708498}, "southwest": {"lat": 47.3287584197085, "lng": -2.425701980291502}}, "location": {"lat": 47.3300962, "lng": -2.4243582}}, "formatted_address": "Place de l'Europe, 44350 Gu\u00e9rande, France", "place_id": "ChIJqacaA_JbBUgRVPwM9PQEDsY", "address_components": [{"long_name": "Place de l'Europe", "types": ["route"], "short_name": "Place de l'Europe"}, {"long_name": "Gu\u00e9rande", "types": ["locality", "political"], "short_name": "Gu\u00e9rande"}, {"long_name": "Loire-Atlantique", "types": ["administrative_area_level_2", "political"], "short_name": "Loire-Atlantique"}, {"long_name": "Pays de la Loire", "types": ["administrative_area_level_1", "political"], "short_name": "Pays de la Loire"}, {"long_name": "France", "types": ["country", "political"], "short_name": "FR"}, {"long_name": "44350", "types": ["postal_code"], "short_name": "44350"}], "partial_match": true, "types": ["route"]}, {"geometry": {"location_type": "GEOMETRIC_CENTER", "bounds": {"northeast": {"lat": 47.7943177, "lng": -1.0549771}, "southwest": {"lat": 47.79329329999999, "lng": -1.0561989}}, "viewport": {"northeast": {"lat": 47.7951544802915, "lng": -1.054239019708498}, "southwest": {"lat": 47.7924565197085, "lng": -1.056936980291502}}, "location": {"lat": 47.793788, "lng": -1.0557129}}, "formatted_address": "Place de l'Europe, 53800 Renaz\u00e9, France", "place_id": "ChIJX8ML9OPACEgRDXqaw3wC3Ys", "address_components": [{"long_name": "Place de l'Europe", "types": ["route"], "short_name": "Place de l'Europe"}, {"long_name": "Renaz\u00e9", "types": ["locality", "political"], "short_name": "Renaz\u00e9"}, {"long_name": "Mayenne", "types": ["administrative_area_level_2", "political"], "short_name": "Mayenne"}, {"long_name": "Pays de la Loire", "types": ["administrative_area_level_1", "political"], "short_name": "Pays de la Loire"}, {"long_name": "France", "types": ["country", "political"], "short_name": "FR"}, {"long_name": "53800", "types": ["postal_code"], "short_name": "53800"}], "partial_match": true, "types": ["route"]}, {"geometry": {"location_type": "GEOMETRIC_CENTER", "bounds": {"northeast": {"lat": 47.2549801, "lng": -1.3843896}, "southwest": {"lat": 47.2533833, "lng": -1.3862177}}, "viewport": {"northeast": {"lat": 47.2555306802915, "lng": -1.383954669708498}, "southwest": {"lat": 47.2528327197085, "lng": -1.386652630291502}}, "location": {"lat": 47.2540709, "lng": -1.3853027}}, "formatted_address": "Place de l'Europe, 44450 Saint-Julien-de-Concelles, France", "place_id": "ChIJ4TPbpHrjBUgRNCsoaad2chI", "address_components": [{"long_name": "Place de l'Europe", "types": ["route"], "short_name": "Place de l'Europe"}, {"long_name": "Saint-Julien-de-Concelles", "types": ["locality", "political"], "short_name": "Saint-Julien-de-Concelles"}, {"long_name": "Loire-Atlantique", "types": ["administrative_area_level_2", "political"], "short_name": "Loire-Atlantique"}, {"long_name": "Pays de la Loire", "types": ["administrative_area_level_1", "political"], "short_name": "Pays de la Loire"}, {"long_name": "France", "types": ["country", "political"], "short_name": "FR"}, {"long_name": "44450", "types": ["postal_code"], "short_name": "44450"}], "partial_match": true, "types": ["route"]}, {"geometry": {"location_type": "GEOMETRIC_CENTER", "bounds": {"northeast": {"lat": 50.9496052, "lng": 1.9569295}, "southwest": {"lat": 50.9486739, "lng": 1.955045}}, "viewport": {"northeast": {"lat": 50.9504885302915, "lng": 1.957336230291502}, "southwest": {"lat": 50.94779056970851, "lng": 1.954638269708498}}, "location": {"lat": 50.9491217, "lng": 1.9559744}}, "formatted_address": "Place de l'Europe, 62730 Marck, France", "place_id": "ChIJt-S61HZB3EcRiJLm49LEsA0", "address_components": [{"long_name": "Place de l'Europe", "types": ["route"], "short_name": "Place de l'Europe"}, {"long_name": "Marck", "types": ["locality", "political"], "short_name": "Marck"}, {"long_name": "Pas-de-Calais", "types": ["administrative_area_level_2", "political"], "short_name": "Pas-de-Calais"}, {"long_name": "Nord-Pas-de-Calais", "types": ["administrative_area_level_1", "political"], "short_name": "Nord-Pas-de-Calais"}, {"long_name": "France", "types": ["country", "political"], "short_name": "FR"}, {"long_name": "62730", "types": ["postal_code"], "short_name": "62730"}], "partial_match": true, "types": ["route"]}, {"geometry": {"location_type": "GEOMETRIC_CENTER", "bounds": {"northeast": {"lat": 46.7800413, "lng": -2.0627385}, "southwest": {"lat": 46.778903, "lng": -2.0643504}}, "viewport": {"northeast": {"lat": 46.7808211302915, "lng": -2.062195469708498}, "southwest": {"lat": 46.7781231697085, "lng": -2.064893430291502}}, "location": {"lat": 46.7797486, "lng": -2.0632312}}, "formatted_address": "Place de l'Europe, 85160 Saint-Jean-de-Monts, France", "place_id": "ChIJkeQj6br9BEgRt2Z8UsHxXWY", "address_components": [{"long_name": "Place de l'Europe", "types": ["route"], "short_name": "Place de l'Europe"}, {"long_name": "Saint-Jean-de-Monts", "types": ["locality", "political"], "short_name": "Saint-Jean-de-Monts"}, {"long_name": "Vend\u00e9e", "types": ["administrative_area_level_2", "political"], "short_name": "Vend\u00e9e"}, {"long_name": "Pays de la Loire", "types": ["administrative_area_level_1", "political"], "short_name": "Pays de la Loire"}, {"long_name": "France", "types": ["country", "political"], "short_name": "FR"}, {"long_name": "85160", "types": ["postal_code"], "short_name": "85160"}], "partial_match": true, "types": ["route"]}, {"geometry": {"location_type": "GEOMETRIC_CENTER", "bounds": {"northeast": {"lat": 42.8059817, "lng": -1.6800582}, "southwest": {"lat": 42.8030333, "lng": -1.6815928}}, "viewport": {"northeast": {"lat": 42.8059817, "lng": -1.679476519708498}, "southwest": {"lat": 42.8030333, "lng": -1.682174480291502}}, "location": {"lat": 42.8046497, "lng": -1.6809401}}, "formatted_address": "Avenida Plaza Nte., 31010 Bara\u00f1\u00e1in, Navarra, Spain", "place_id": "ChIJTSUfeIaNUA0RTb2BpUQfNwk", "address_components": [{"long_name": "Avenida Plaza Norte", "types": ["route"], "short_name": "Avenida Plaza Nte."}, {"long_name": "Bara\u00f1\u00e1in", "types": ["locality", "political"], "short_name": "Bara\u00f1\u00e1in"}, {"long_name": "Navarra", "types": ["administrative_area_level_2", "political"], "short_name": "NA"}, {"long_name": "Navarra", "types": ["administrative_area_level_1", "political"], "short_name": "Navarra"}, {"long_name": "Spain", "types": ["country", "political"], "short_name": "ES"}, {"long_name": "31010", "types": ["postal_code"], "short_name": "31010"}], "partial_match": true, "types": ["route"]}, {"geometry": {"location_type": "GEOMETRIC_CENTER", "bounds": {"northeast": {"lat": 42.053408, "lng": -1.597154}, "southwest": {"lat": 42.052946, "lng": -1.5977264}}, "viewport": {"northeast": {"lat": 42.0545259802915, "lng": -1.596091219708498}, "southwest": {"lat": 42.0518280197085, "lng": -1.598789180291502}}, "location": {"lat": 42.05326609999999, "lng": -1.5973633}}, "formatted_address": "Plaza de Europa, 31500 Tudela, Navarra, Spain", "place_id": "ChIJN1MIRbNIWg0RcyzpmEfolF8", "address_components": [{"long_name": "Plaza de Europa", "types": ["route"], "short_name": "Plaza de Europa"}, {"long_name": "Tudela", "types": ["locality", "political"], "short_name": "Tudela"}, {"long_name": "Navarra", "types": ["administrative_area_level_2", "political"], "short_name": "NA"}, {"long_name": "Navarra", "types": ["administrative_area_level_1", "political"], "short_name": "Navarra"}, {"long_name": "Spain", "types": ["country", "political"], "short_name": "ES"}, {"long_name": "31500", "types": ["postal_code"], "short_name": "31500"}], "partial_match": true, "types": ["route"]}, {"geometry": {"location_type": "GEOMETRIC_CENTER", "bounds": {"northeast": {"lat": 37.1971523, "lng": -3.620609999999999}, "southwest": {"lat": 37.1956891, "lng": -3.6224396}}, "viewport": {"northeast": {"lat": 37.19776968029149, "lng": -3.620175819708498}, "southwest": {"lat": 37.1950717197085, "lng": -3.622873780291502}}, "location": {"lat": 37.1961378, "lng": -3.6211152}}, "formatted_address": "Plaza de Europa, 18014 Granada, Granada, Spain", "place_id": "ChIJr_redv_8cQ0RNy8RzyRRGwA", "address_components": [{"long_name": "Plaza de Europa", "types": ["route"], "short_name": "Plaza de Europa"}, {"long_name": "Granada", "types": ["locality", "political"], "short_name": "Granada"}, {"long_name": "Granada", "types": ["administrative_area_level_2", "political"], "short_name": "Granada"}, {"long_name": "Andaluc\u00eda", "types": ["administrative_area_level_1", "political"], "short_name": "AL"}, {"long_name": "Spain", "types": ["country", "political"], "short_name": "ES"}, {"long_name": "18014", "types": ["postal_code"], "short_name": "18014"}], "partial_match": true, "types": ["route"]}, {"geometry": {"location_type": "GEOMETRIC_CENTER", "bounds": {"northeast": {"lat": 45.8465519, "lng": 4.001697399999999}, "southwest": {"lat": 45.8451706, "lng": 3.9972873}}, "viewport": {"northeast": {"lat": 45.8472102302915, "lng": 4.001697399999999}, "southwest": {"lat": 45.8445122697085, "lng": 3.9972873}}, "location": {"lat": 45.8461145, "lng": 3.9997137}}, "formatted_address": "\u00c0 la Place, 42260 Saint-Julien-d'Oddes, France", "place_id": "ChIJ_QHuC2UY9EcRJaOHIK3ePs4", "address_components": [{"long_name": "\u00c0 la Place", "types": ["route"], "short_name": "\u00c0 la Place"}, {"long_name": "Saint-Julien-d'Oddes", "types": ["locality", "political"], "short_name": "Saint-Julien-d'Oddes"}, {"long_name": "Loire", "types": ["administrative_area_level_2", "political"], "short_name": "Loire"}, {"long_name": "Rh\u00f4ne-Alpes", "types": ["administrative_area_level_1", "political"], "short_name": "RA"}, {"long_name": "France", "types": ["country", "political"], "short_name": "FR"}, {"long_name": "42260", "types": ["postal_code"], "short_name": "42260"}], "partial_match": true, "types": ["route"]}, {"geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": 49.805786, "lng": 13.4758465}, "southwest": {"lat": 49.6776084, "lng": 13.2680001}}, "viewport": {"northeast": {"lat": 49.805786, "lng": 13.4758465}, "southwest": {"lat": 49.6776084, "lng": 13.2680001}}, "location": {"lat": 49.7384314, "lng": 13.3736371}}, "formatted_address": "Pilsen, Czech Republic", "place_id": "ChIJtxE9E-XxCkcRgwvBP25AuTE", "address_components": [{"long_name": "Pilsen", "types": ["locality", "political"], "short_name": "Pilsen"}, {"long_name": "Plze\u0148-City District", "types": ["administrative_area_level_2", "political"], "short_name": "Plze\u0148-City District"}, {"long_name": "Plze\u0148 Region", "types": ["administrative_area_level_1", "political"], "short_name": "Plze\u0148 Region"}, {"long_name": "Czech Republic", "types": ["country", "political"], "short_name": "CZ"}], "partial_match": true, "types": ["locality", "political"]}, {"geometry": {"location_type": "GEOMETRIC_CENTER", "bounds": {"northeast": {"lat": 45.8843001, "lng": 13.8833107}, "southwest": {"lat": 45.8840211, "lng": 13.8817651}}, "viewport": {"northeast": {"lat": 45.88550958029149, "lng": 13.8838868802915}, "southwest": {"lat": 45.8828116197085, "lng": 13.8811889197085}}, "location": {"lat": 45.8841175, "lng": 13.8826125}}, "formatted_address": "Pla\u010de, 5270 Ajdov\u0161\u010dina, Slovenia", "place_id": "ChIJDTLonUMZe0cRIaabPcSwTtw", "address_components": [{"long_name": "Pla\u010de", "types": ["route"], "short_name": "Pla\u010de"}, {"long_name": "Ajdov\u0161\u010dina", "types": ["postal_town"], "short_name": "Ajdov\u0161\u010dina"}, {"long_name": "Upravna enota Ajdov\u0161\u010dina", "types": ["administrative_area_level_1", "political"], "short_name": "Upravna enota Ajdov\u0161\u010dina"}, {"long_name": "Slovenia", "types": ["country", "political"], "short_name": "SI"}, {"long_name": "5270", "types": ["postal_code"], "short_name": "5270"}], "partial_match": true, "types": ["route"]}, {"geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": 50.1033335, "lng": 13.835103}, "southwest": {"lat": 48.9412671, "lng": 12.400522}}, "viewport": {"northeast": {"lat": 50.1033335, "lng": 13.835103}, "southwest": {"lat": 48.9412671, "lng": 12.400522}}, "location": {"lat": 49.4134812, "lng": 13.3157246}}, "formatted_address": "Plze\u0148 Region, Czech Republic", "place_id": "ChIJaWXbs0u_CkcRUKgUZg-vAAE", "address_components": [{"long_name": "Plze\u0148 Region", "types": ["administrative_area_level_1", "political"], "short_name": "Plze\u0148 Region"}, {"long_name": "Czech Republic", "types": ["country", "political"], "short_name": "CZ"}], "partial_match": true, "types": ["administrative_area_level_1", "political"]}]}