{"status": "OK", "results": [{"geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": 43.707669, "lng": 0.647026}, "southwest": {"lat": 43.617436, "lng": 0.486096}}, "viewport": {"northeast": {"lat": 43.707669, "lng": 0.647026}, "southwest": {"lat": 43.617436, "lng": 0.486096}}, "location": {"lat": 43.64638, "lng": 0.5867089999999999}}, "address_components": [{"long_name": "Auch", "types": ["locality", "political"], "short_name": "Auch"}, {"long_name": "Gers", "types": ["administrative_area_level_2", "political"], "short_name": "Gers"}, {"long_name": "Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es", "types": ["administrative_area_level_1", "political"], "short_name": "Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es"}, {"long_name": "France", "types": ["country", "political"], "short_name": "FR"}], "place_id": "ChIJb2B8aLmCqRIRPtHmOsWPgSM", "formatted_address": "Auch, France", "types": ["locality", "political"]}]}