{"status": "OK", "results": [{"geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": 43.969493, "lng": 2.2118179}, "southwest": {"lat": 43.888488, "lng": 2.0527828}}, "viewport": {"northeast": {"lat": 43.969493, "lng": 2.2118179}, "southwest": {"lat": 43.888488, "lng": 2.0527828}}, "location": {"lat": 43.9250853, "lng": 2.1486413}}, "address_components": [{"long_name": "Albi", "types": ["locality", "political"], "short_name": "Albi"}, {"long_name": "Tarn", "types": ["administrative_area_level_2", "political"], "short_name": "Tarn"}, {"long_name": "Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es", "types": ["administrative_area_level_1", "political"], "short_name": "Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es"}, {"long_name": "France", "types": ["country", "political"], "short_name": "FR"}], "place_id": "ChIJC7eXebHCrRIR4PA7L5z2BgQ", "formatted_address": "Albi, France", "types": ["locality", "political"]}]}